40歲女人，生過兩個仔。最想要咩禮物？

兩頁開估

處

等陣再送多一題

第三個仔

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為40歲生過兩個仔仲想要禮物啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

多啲家用

比我屌

錢

可唔可以唔好咁正路

地方的媽媽

condom囉

兩個仔，生個女，湊個嬲字

秒

都留就黎收經con 乜鬼dom

本身自己咪女，使鬼生

當你老公係condom
屌完即棄 家用即磅

兩個兒媳

提示：識出聲既

震蛋

一碌粗長嘅鳩

想要李斯

IQ題？

屌唔記得講添
係

#5為正確答案

第三個 係女